不管是好是壞，這種興奮感在視頻通話中無法很好地轉化，所以如果你指望著觀眾的即時反饋，你就只能靠自己了。 這些公開演講技巧可以幫助你在視頻電話中顯得聰明|Sandra Gutierrez G. | 2020年10月6日 
 這部劇從來不是高概念的、不間斷的刺激，但讓它成功的是編劇的才華和魅力，以及劇中人物的洞察力。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 記住，蜜月最大的刺激不在於你去哪裡。 布萊爾·佈雷弗曼| 2020年10月2日|戶外在線 
 行為研究人員理查德·謝克納在1988年創造了這個術語，用來描述我們如何通過顛覆無害的樂趣來尋求刺激。 玩壞可以塑造行為，但不是你想的那樣|艾琳·布萊克莫爾| 2020年9月28日|大眾科學 
 這不僅物有所值，而且我非常喜歡捕獵的刺激感。 首席執行官努力讓復古的二手服裝像快時尚一樣流行 
 對保羅來說，與牧師共進早餐的興奮感可能會被燒焦的烤麵包片的味道所取代。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 找點刺激，打個好球，拿個獎盃回家，把它放在我們內心的密室裡。 麥康納的“Stand”和我們的|James Poulos | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 這是凱文和他的團隊取得的偉大成就，也是萊斯利和帕羅特的驚喜。 宗教右翼如何通過騙局進入《紐約時報》暢銷書排行榜|沃倫·斯羅克莫頓| 2014年11月16日|每日野獸 
 我們中的大多數人都記得第一次看到自己的文字出現在公眾面前時的激動。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 然而，它確實會讓某些人感到興奮，儘管它可能是黑暗和羞恥的。 醫生不想讓你知道的骯髒秘密|Kent Sepkowitz | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 他不明白她的意思，但即將發生的事情使他激動不已，他立刻把她摟在懷裡。 homestead |Oscar Micheaux 
 不一會兒，阿斯圖裡亞王后被護送到一個座位上，那小小的興奮消失了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 這是他的特長，聽他說話，整個系統都激動不已，大腦也震顫不已。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 當阿斯圖裡亞國王走進來的時候，輝煌的集會上一陣激動和竊竊私語。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 這個時刻給世界各地富有想象力的人帶來一種激動、一種渴望和視覺再生的痛苦。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩